支持黃餐廳好合理

不過第一樣嘢我都會係睇佢好唔好食囉。
藍不了！黃優先！冇表態餐廳可考慮

不過最重要都係好唔好食

如果係難食我會寧願由佢執笠

唔係門檻高唔高嘅問題

唔係俾唔俾佢哋賺錢嘅問題

簡單來講係味道嘅問題

不過有啲嘢都想講

你個底其實打得唔好就唔好搞咁多嘢啦